This short clip summarizes how china pressures businesses

Cathay pacific airline
Banks Automobile companies
Hotels Even Apple and other phone companies

Every companies are being pressured by china to some degree
Who's next ?

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!